東京之旅懶人包

請問有冇東京之旅懶人包
連埋個日會去邊/ 食咩?
thanks

冇

落機去酒店
便利店lunch > 返房打機 > 便利店dinner > 返房打J > 訓
...
loop N days
...
酒店去機場
-完-

絕對岩晒懶人

落機>係機場行個圈>上機走

乞食死遠 d 啦。

懶到連東京都出唔到

屌你老母

上YouTube搜尋"東京"
大把必去必食之選 ...... 自己睇啦

去m記

1: 到步 酒店附近行下

2: 築地食個早餐 銀座 秋葉原 六本木睇鐵塔

3: 淺草 上野阿美橫町 黃昏到台場

4: 鎌倉江之島

5: 明治神宮 原宿竹下通 表參道 澀谷

6: 行新宿 晏就去成田outlet行 夜晚住成田

7: 返香港

樓上唔幫人果班死全家啦

我冇錢呀
你幫唔幫我呀
唔幫死全家

見到我幫樓主嬲豬牙

陳輝月來架你 ？

見到我唔幫樓主嬲豬呀
btw 牙你老母咩

樓主我撐你
連登太多呢d小學雞
乜都google洗撚要連登咩

我就唔撐樓主
連登不嬲都多小學雞,口德撚,道德高地撚
就係唔google 係連登search 咪得囉

東京咁大玩撚晒呀?
住邊又唔講
去幾多日又唔講
鐘意食乜玩乜又唔講
你估我識讀心呀點撚幫

東京之旅
係連登偷文整農場片賺到錢去旅行

1. 房
貴重嘢放保險箱

2. 你歡喜

有錢到可以考慮酒店laundry service噉咪用囉